被網友侮辱家人 Bob Cap圖淡定回敬

網絡忍者龜 講完即潛水 唔知佢睇到d留言有無自high下啦

龜頭bob性格一定唔係咁
心入面一定怒屌
Pr幾好

D咁既戇鳩MK仔

吊你
稻中蘇永康><

唔明fb啲人, 擺哂自己啲資料上網講嘢重咁串唔驚有手尾跟

唔係點上位